Rip 乜柒呀屌哂你地老母 手足死得不明不白 點撚樣安息呀

屌哂你地呀呀呀呀呀呀呀呀！！！